屌！重新開機有火花，求救

啱先打打下機熄左
即刻重開無反應
啪大制再開有火花

見到呢個位有火花
係咪應該拆哂啲野拎塊板去換？

光復香港，時代革命

燒左

用左一年都冇就燒
應該有得保？

好彩既話剩換板就得 唔係就可能要睇埋火牛

只要唔係人為一定有保

我之前裝cpu散熱對唔準開多左個窿
會唔會冇得保

姐係點？
塊板燒左 有機會係隻牛引起？

我建議你試咗先

具體點樣開多個窿

有機會, 如果換完塊板又燒多次就係隻牛了

原來個螺絲位對唔準
開多左個半圓...

屌唔好呀 已經發夢發到冇哂錢

有冇圖睇

我未拆機 太夜唔搞住
聽日拆左影你睇
記得既話

底版線路好複雜分幾層，亂開窿會破壞線路，多數唔保！

唔撚係掛

唔知點解呢個post令我諗起之前開機顯示卡著火
嗰個post

唔止你 我自己都諗起
不過佢真係誇張好多 好撚癲 仲夠膽開

人間有愛
我睇下保唔保先

10月1 注意事項P仔幫推

想睇著火